（獨立時機未到）究竟幾時香港人先會放棄功能組別同外判抗爭？

正評：一早放棄咗
負評：等緊美國打救 / 永遠支持泛民

偽命題

得喇支持泛民吖嘛
支持普選但又支持功能組別吖嘛

我夠支持重組警隊又支持加入警隊喇得未

白癡，淨係靠香港人加氣油彈同氣槍就贏到？？

等緊支爆

所以要加入警隊

good